被男友非禮 應不應該報警 線上等 急！

被男友強姦/非禮 應不應該報警 線上等 急！
講左唔想 唔願意 唔情願 say no都架硬黎 擋住都黎
0尊重可言 完事仲要到處同佢啲朋友分享過程 0私隱0尊重 點解兩個人嘅事情要講出去 仲要我係唔開心唔情願被逼而你就好開心甘分享出去？

報警冇用

完

起底
封鎖
拉

佢同我講話男人都係咁 講呢啲好正常 態度無賴 我無法理解 接受唔到

非禮返佢 打個和就得

我唔愛我男友
見到你name好🍇葡萄啊
佢淨識強迫我
無問過我意見 無理過我感受 只係理自己
每次一見到我就除褲直接黎 到底當我係咩

絕對應該報
男性對女性作出既非禮及所有性騷擾行為，
其實都完全係反映緊呢個社會既男女不公平現象

如果今日我地新時代女性由得呢d醜惡既父權主義者繼續壓榨我地現代女性既身體自主的話
只會令佢地呢班無恥既魔鬼得寸進尺

所以我絕對認同樓主你應該以文明社會法律既途徑去為新時代女性討回一個公道

一係分手 一係報警加分手 仲諗咩

我覺得呢啲你情我願 如果我想嘅時候 我係ok
但係我唔想 仲要日日 吊頸都要抖氣
我知道有D女仔可以日日或一日幾次
我叫過佢放過我 搵佢地又唔搵
日日都要搞我 到底當我係咩 雞？

報完只會比狗姦多獲

男權主義
係女就老馮要比佢摸比佢掂比佢搞？
我已經同佢嘈左呢個問題好多次 都block過佢好多次都無用 佢仲問我要我有何用
我覺得係過分係520 佢同我講 今日520 比我插下都好正常姐 我聽完心都寒一寒

一律建議分手

點解唔分手?唔分手即係你接受到啦

到底女仔點解會甘危險⚠️去到邊都會比人姦 女仔係咪原罪

Block

已喊 已分 好難受 好難過 日日俾人搞嘅日子終於完
地獄

一定報警

咁你報啦冇咩好諗
報完先上嚟分享 ok?

完全接受唔到
有邊個接受到你唔願意俾人架硬黎
仲要四圍講 過程我係唔開心之後仲要到處唱
0理我感受 0尊重 0私隱
問返佢點解講 佢個態度好理直氣壯 好無賴
1.我fd問我 我出於禮貌答返（呢個理由世界級 答曬做過乜）
2.一日都係我d朋友衰 係損友 問我呢d野 我唔答唔好意思 唔合群 （賴去人地到 自己可以唔答）
3.男仔講呢啲好正常 （fine我問題oklol）

佢日日同我講個個男人都係甘 係咪真
個個都會強逼你sex 前戲 etc
到底點解唔可以你情我願先再做

好慘 基於我係Asexual 係咪就冇人愛 係咪就無人會鍾意我
個個係咪都係為sex 到底點解 個個都係甘

收到

就算其他男人係咁
都唔可以逼你囉
你唔想就分手啦

結左婚老婆都可以告老公 好似有案例

法律上係強姦
不過報案加上庭既過程我唔知會對你有幾大傷害
自己衡量下，幫唔到你

日逼夜逼 仲要1日4次 真係想我死

呢個我覺得誇張左 除非本身傾緊離婚

好想你睇到 你日日逼我 甘樣真係愛我咩
你仲要講出去 你真係愛我咩

多謝

法理上佢係強姦、非禮走唔甩，建議報警分手
至於你問搵唔搵到人愛嚟講，你自己都知自己係Asexual，係少數，咪唯有識耐啲先拍拖囉係難搵咖啦

叫佢自己叫雞算啦

起左佢底了，真心想知封鎖既原因係咩
因為佢開post問感情問題？

有咩誇？ 結婚唔代表左可以強姦

佢唔肯叫+無錢叫

asexual可以點算
有無asexual人圍爐

你都岩只係我睇到婚姻好美好

都唔係架，有啲結咗婚都夾硬嚟
性暴力嘅發生，同有冇婚約在身，冇任何關係

做乜撚？

兩個男人玩屎眼都要話俾朋友聽？

男性朋友定男朋友先? 成碌野插左一半入去先喊强姦好難入罪?

是咪女權潮文來的

咩叫應不應該
你都識講係非禮啦
重問

佢依D 性慾行先同你玩悶左
發泄完只會揾第二個

搵咸濕手足幫手

女權永遠都唔明，報警會麻煩到自己呢個理論

Asexual唔係罪啊樓主，唔需要為呢個身份而覺得自責或者比其他性向既人低賤

一齊住？

Gay

冇啦 大家唔啱傾 建議分手 無謂拖落去